女朋友聖誕節係澳門book左間房，有咩地方去？

唔入賭場，雖然我知唔賭會好悶，但我唔賭錢。
我訓醒佢已經send張相黎話book左

佢話主要想食野，叫我搵下d小食，我淨係諗到水蟹粥同肉乾

有冇澳門巴打可以介紹下有咩特色野好食

上線啦！

屌你老味

上次去 d野唔係特別好食 但係就特別貴
可能我唔識搵啦

屌你有聲

Book左都無話同你去

笑左

我淨係去過一次，淨係記得水蟹粥

酸撚到你

官也街有間葡菜好食！只山度士，之後有間叫咖哩文既食咖哩牛腩麵一流

唔該巴打，已bookmark

大巴三條街
街頭行到街尾再行返街頭
世界上真係有免費午餐架

我想正經消費wo

俾第二個回覆很重要騎劫

留名

豬扒包去邊間食？
上網睇有間叫大利，但驚通常吹好大果d都係普通料黎，
又貴過人

小飛象 葡國菜

近大三巴個間好難食

科學館有心形樹
有間韓國Cafe叫Issac
新豪摩天輪仲有batman

食葡國野可以去氹仔 官也街哥頭 有間叫小飛象既餐廳 幾好食 可以行程係去左路環 安德佬 食下葡撻同其他野 哥到行入去仲有個碼頭咁既野 可以浪漫下 跟住有時間就去埋黑沙海灘 雖然係柒左d 但始終同女朋友一齊
所以路程係
中午出發
路環安德佬>路環黑沙海灘>翻去氹仔官也街食小飛象或小木偶（細過老豆成日帶我去食 ）>再行下威尼斯或啱新起既巴黎人影下個鐵塔
暫時係咁多

用盡間房

符合經濟原則

原來有摩天輪，thanks ching

我都想早d入去食多d,但女友話想check in先
黑沙灘唔去啦。其他提議會plan下，thanks

另外女友話想買隻panerai送俾我，威尼斯有？
想睇下款

係咪萬豪 銀河果頭

係酒店
早buffet
游下水 行下mall
中午出三大巴果頭掃街
下午返酒店鳩hea 沖個涼
夜晚唔講啦

叫room service
出去食都唔平，水蟹粥好貴
肉乾都係大陸造運落澳門，燒兩燒賣畀你，冇意思

佢又唔係同你去

認真 walkin 博下去君悅間mezza9 食buffet

喜蓮牛尾湯通粉
去咗幾次澳門都未有機會試下

我都唔知係邊
酒店下午3點先可以check in

咁耐去一次叫room service咁浪費
貴少少冇所謂，如果質量okay
唔買手信

目標街邊小吃

唔 好 食
尋日係澳門食完
$48蚊
痴線

已加list

JW buffet 最好食

山度士 11月尾去食完

羊架好正

焗鴨飯都好食

我地4個人四個餸飲埋酒，$900有找

可以一戰

食軟飯?

😳

唔好去咩黑沙海灘 伏黎

有話同你去咩

點解無人答留係酒店

硬係覺得你女友有古怪
係咩有左焗娶

黑沙灣間西餐廳 不過遠左少少
有時間可以試下

p.s.覺得小飛象果啲退步哂 食翅都唔環保

佢食藥

黑沙灣特登入去冇野做

讓你high 翻天

起身
扑野
食早餐
扑野
出去行下4-5個鐘
扑野
食晚餐
扑野

乳豬海鮮鍋

小飛象係吹大左，咪去
食野嘅官也街入少少有間熊貓餐廳/媽閣廟附近有間船屋餐廳都係食葡國野都唔錯
澳門普遍buffet唔算貴，係值得食mgm同JW個buffet都係正
可以同女友去二龍喉公園，搭松山纜車，上去燈塔，好靚景

唔好去小飛象
唔好去小飛象
唔好去小飛象

唔好食，多人（雖然等唔耐）
落完單
轉頭就上菜

啲野食凍冰冰

你諗你

永利皇宮都有個纜車嘅

認真 澳門d野好柒貴同難食

法蘭度
冇冷氣黎講 夏天都真係幾熱
冬天去就正

白馬行國華戲院係咪有得掃街

賣草地街，板樟堂街交界，有條小食街

小食居多
如果經過路環安德魯可以去埋漢記
咖啡奶茶唔錯 可以做下午茶

垃圾嚟
以前就好食 後尾俾人吹大左

咁睇黎搵野食都係去官也街比較好
到步去搵d小食，然後check in hea到夜晚食水蟹粥，坐埋摩天輪。第二日再試山度士，行下威尼斯，夜晚睇下佢想唔想食自助餐就返歸

有冇介紹

想食葡國菜可以去媽閣船屋
如果去過幾次澳門我建議去下其他地方唔好留大三巴，可以帶女朋友上主教山睇夜景
：澳門人

去過一次大三巴勁多人又冇野行

梗係諗扑野玩咩野喇

真係食豬扒包葡撻就去番半島好過氹仔
味道價錢上都係 個人覺得

如果你想搵專門店得壹號廣場、銀河同永利皇宮三間，其他嗰啲都喺代理

大利來記真係又貴又唔是特別好食
食豬扒包可以random 去啲茶餐廳食，可能會有意外收穫

姐係同翠華一樣得個名，去到會搵下

已經日扑夜扑

幾錢？
早兩日問成4千兩個人

全國最大的

千8一晚

岩岩食完 好食過大利 又平

呢間好食巴打我岩岩都食完

宜家群芳buffet好抵，買一送一，兩條友都係300(lunch)，但要入左佢會先

睇黎要去呢間

問題果日係聖誕，咁遲我諗都未必boook到

可以一試，不過聖誕應該冇咁抵

我又係聖誕澳門book 左房
睇過下d buffet,唔係好吸引，諗住叫room service 算
因為驚大時大節截唔到的士
酒店果區（路氹）附近有咩好食

新濠high tea

點解我覺得平過同好食過香港，好多街坊鋪頭出品都好有水準

我都唔明點解咁多香港人鐘意去澳門
你話要去賭錢叫雞既話，我就冇野好講
其他既話我諗唔到咩係香港冇澳門有
睇下香港啲商場，再去睇下澳門果啲
跟本冇得比
落後地方，地方又細，仲要四周圍都係支那人 情況絕對嚴重過香港

平？邊撚到平
我完全唔覺
香港啲餐廳好過澳門果啲九條街

澳門人

安德魯葡撻出名但冇想像中好食
大三巴廣場有間黃枝記 印象中好似咁既名 食雲吞麵 幾好味

葡菜記得食乳豬呀
唔係去飲見到嗰d黎㗎
仲有咁耐先去一次好應該行quota制
小x象呢d就咪鬼去啦

仲有呢個麥花臣榴連味雪糕 嗅覺同味覺上既榴連味都好足 但25蚊一杯

黎緊1 月會同女友去住 Jw
夜晚唔知去邊食好，條女生日 話想食牛扒

去大三巴條巷仔有間食豬排包幾好食
應該叫世記

諗住去山度士，樓上巴打推介

Sw steakhouse 幾好

葡國美食天地
門面柒到仆街，但真係好正
但老細仲好似黃秋生

熟食中心

如果入黑沙海灘就費蘭度

想問下點book 位 人在香港

點book位

有間 食蝦子撈麵 炸鯪魚球幾正 但唔記得名 有冇人知邊間

求教

山度士個葡國雞好正
船屋同escada都好食

平民野我會食南屏雅敘

上個月去咗兩日一夜，官也街嗰邊有兩間，叫波爾圖（好似係）

另外仲有嗌兩個餸同個湯冇影，都ok
連飲品兩個人好似先$400，勁飽
個人覺得可以一試

千祈唔好去大利來
利申，對食冇好高要求

幾好 留名返去睇

好似幾好味

由水坑尾天神巷起步，經議事庭掃到去大三巴再屈番去十月初五街
包你食到4餐

聖誕等俾人斬到一頸血

六記

街頭小食計香港好過馬交

上松山燈塔啦
都唔錯 靜靜地

係咪聯記？

六記對面華軒都正野
冇咩遊客知

去大三巴附近想食豬扒包
一定食世記咖啡
大三巴啲店寫著咩正宗葡撻，豬扒包
全部都係伏
葡撻只推薦安德魯， 不過係路環
瑪嘉烈，狗都不屌

牛記蟹黃撈麵

去海灣，要打的

去下大炮台，景唔錯，崗頂。。

總有蠢人去澳門俾狗劏

留番係房交功課啦你

其實唔洗突登搵，間間都差唔多

咖哩文旁邊有間世記
D野幾好食
特別係個奶茶 重茶味, 我好鍾意

不過囉唔到番HK

十月初五街牛雜，不過夜晚先開